var questions = [
  {
    questionText: 'Vilket djur har den längsta tungan i förhållande till sin kroppslängd?',
    answerOptions: [
      'Kameleont',
      'Myrslok',
      'Solbjörn',
      'Kolibri '
    ],
    correctAnswer: 'Kameleont',
    isSecondCategory: false,
  },
  {
      questionText: 'Vilket land kommer lyckokakor ursprungligen ifrån?',
      answerOptions: [
        'Kina',
        'USA',
        'Japan',
        'Thailand '
      ],
      correctAnswer: 'USA',
      isSecondCategory: false,
  },
  {
      questionText: 'Vilka städer förknippas med Twin Towers?',
      answerOptions: [
        'Kuala Lumpur ',
        'New York',
        'Singapore',
        'Tokyo '
      ],
      correctAnswer: 'Kuala Lumpur, New York',
      isSecondCategory: false,
  },
  {
      questionText: 'Hur mycket sparade American Airlines per år på att plockabort en oliv från varje sallad som serverades ombord?',
      answerOptions: [
        '38.947kr',
        '687.568kr',
        '1.000.000kr',
        '365.813kr '
      ],
      correctAnswer: '1.000.000kr',
      isSecondCategory: false,
  },  
  {
      questionText: 'Vilken stad ligger längst söderut?',
      answerOptions: [
        'New York',
        'Oslo',
        'Rom',
        'Reykjavik '
      ],
      correctAnswer: 'New York',
      isSecondCategory: false,
  },
  {
      questionText: 'Vad kostar ett barn sammanlagt under de första 18 åren?',
      answerOptions: [
        'Ca 500.000kr',
        'Ca 800.000kr',
        'Ca 1.000.000kr',
        'Ca 1.500.000kr '
      ],
      correctAnswer: 'Ca 1.000.000kr',
      isSecondCategory: false,
  },
  {
      questionText: 'Hur många människor i världen fyller år på samma dag som du?',
      answerOptions: [
        'Ca 15.000.000',
        'Ca 17.000.000',
        'Ca 19.000.000',
        'Ca 21.000.000 '
      ],
      correctAnswer: 'Ca 19.000.000',
      isSecondCategory: false,
  },         
  {
      questionText: 'Hur många kort finns det i en Uno-kortlek?',
      answerOptions: [
        '78',
        '88',
        '98',
        '108 '
      ],
      correctAnswer: '108',
      isSecondCategory: false,
  },
  {
      questionText: 'Vilket år lanserades Post-it lapparna?',
      answerOptions: [
        '1998',
        '1978',
        '1892',
        '1981'
      ],
      correctAnswer: '1981',
      isSecondCategory: true,
  },
  {
      questionText: 'Vilken färg har den svarta lådan i flygplan?',
      answerOptions: [
        'Orange',
        'Svart',
        'Röd',
        'Lila'
      ],
      correctAnswer: 'Orange',
      isSecondCategory: true,
  },
  {
      questionText: 'Vilket är världens näst vanligaste ord?',
      answerOptions: [
        'Okej',
        'Hi',
        'Look',
        'Coca-Cola'
      ],
      correctAnswer: 'Coca-Cola',
      isSecondCategory: true,
  },
  {
      questionText: 'Vilket är världens mest besökta land?',
      answerOptions: [
        'USA',
        'Frankrike',
        'Italien',
        'Kina'
      ],
      correctAnswer: 'Frankrike',
      isSecondCategory: true,
  },
  {
      questionText: 'Vilket är det enda landet i världen utan myggor?',
      answerOptions: [
        'Island',
        'Nya Zeeland',
        'Israel',
        'Australien'
      ],
      correctAnswer: 'Island',
      isSecondCategory: true,
  },
              
];


export default questions;
